{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991314'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴전 만드는법  11월 제철해산물 생굴을 이용한 굴요리 굴전만들기 아기굴전"
    },
    "text": "제철맞은 생굴을 활용하여 굴전을 새롭게 만들었습니다. 이번에는 아기용 굴전도 별도로 만들었습니다. , 조리시간 : 20분 이내 , 재료 : 생굴, 밀가루, 계란, 당근, 청양고추, 홍고추, 식용유, 참치액젓 , 레시피 : 생굴은 깨끗하게 세척해준 후 끓는물에 30초정도 삶아낸 후 사용해주세요굴은 무즙을 갈아 세척을 해 주시면 깨끗하게 세척할수 있어요 굴전에 들어가는 야채로 선택한건 당근과 청양고추 그리고 홍고추였어요 홍고추는 한개씩 올려주기 위해 얇게 썰어 주고 당근과 청양고추는 잘게 다져서 준비했답니다 계란 1개를 사용하였는데 저는 나중에 좀 부족하더라구요 넉넉하게 2개정도 채망을 이용하여 알끈을 제거해주세요 그리고 당근을 넣어줍니다 이때 계란에 참치액젓을 05스푼 정도 넣어주세요 간도 살짝되고 감칠맛도 더 좋아져요 봉지에 밀가루 2큰술을 넣은 뒤 굴을 넣어 흔들어 주세요손질해놓은 굴을 다 넣으면 수분이 나와 튀김반죽처럼 되어버리니 한번 구워낼 정도의 양만 넣고 흔들어 줍니다 밀가루를 묻혀낸 굴은 계란에 넣어 주세요 (아기굴전) 숟가락으로 굴을 건져낸 후 식용유를 두른 팬에 올려줍니다 (아기굴전) 계란물에 청양고추까지 넣어 굴을 후라이팬에 올려주었고 그 위로 홍고추 한개씩을 올려주었답니다 (어른굴전) 앞뒤로 노릇하게 익혀주세요 익혀낸 굴전은 키친타올에 올려줍니다 맛있게 구워낸 굴전 간단한 저녁반찬으로 식탁에 올렸어요.",
    "QA": [
        {
            "question": "この新しいアイデアはどのように生まれましたか？",
            "answer": "生の新鮮なアサリを使用して、新しいアサリのパンケーキを作りました。赤ちゃん向けのアサリパンケーキも別途作りました。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何ですか？",
            "answer": "アサリ、小麦粉、卵、ニンジン、青唐辛子、赤唐辛子、食用油、鰹のタレを使用しました。"
        },
        {
            "question": "どのようにアサリを準備しますか？",
            "answer": "アサリをきれいに洗い、沸騰したお湯で30秒ほど茹でてから使用します。アサリの汁もきれいに洗うために砕いて洗ってください。"
        },
        {
            "question": "どのように野菜を準備しますか？",
            "answer": "ニンジン、青唐辛子、赤唐辛子を選んで、赤唐辛子は薄く切って1つずつ乗せるために準備し、ニンジンと青唐辛子は細かく刻んで準備しました。"
        },
        {
            "question": "アサリパンケーキに使う卵の量は？",
            "answer": "卵は1個使用しましたが、少し足りなかったので2個程度余裕を持たせると良いです。"
        },
        {
            "question": "アサリパンケーキに使う鰹のタレの量は？",
            "answer": "卵に鰹のタレを約0.5スプーンほど入れてください。少し調味料が足りるし、風味も良くなります。"
        },
        {
            "question": "小麦粉を使う際のポイントはありますか？",
            "answer": "袋に小麦粉を2スプーン入れ、アサリを入れて振ってください。アサリを全て入れてしまうと水分が出て衣のようになってしまうため、焼く量だけを入れて振ってください。"
        },
        {
            "question": "卵につけるアサリを取り出した後、どのように調理しますか？",
            "answer": "アサリをスプーンで取り出した後、食用油をひいたフライパンに乗せてください。"
        },
        {
            "question": "アサリパンケーキを焼くときの手順は？",
            "answer": "両面がきれいに焼けるまで焼いてください。焼きあがったアサリパンケーキはキッチンタオルの上に乗せてください。"
        },
        {
            "question": "アサリパンケーキを作るときにアサリの量に注意が必要ですか？",
            "answer": "アサリパンケーキを作るときには、水分が出て衣のようになるため、焼きある量のみを入れて振るようにしてください。"
        },
        {
            "question": "アサリパンケーキの味付けはどのようにしましたか？",
            "answer": "アサリパンケーキの卵には青唐辛子を入れて、フライパンに乗せるときには赤唐辛子を1つずつ乗せました。"
        },
        {
            "question": "アサリパンケーキはどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "きれいに焼きあげたアサリパンケーキは、簡単な夕食のおかずとして食卓に上げることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 655
    }
}